眾籌： 一人一個高登既死罪

五毛打手大戰，上個網姐，洗唔洗咩都關政治事要歸邊